有無人識英國點可以集運危險品返黎?

滴露噴霧個啲? 謝謝 !

呢啲上唔到飛機啦… 要搵船運…